點解金融就一定係才俊？

俊？睇下睇下

點解其他行業就唔可以係才俊？

地盤才俊得唔得？

30年前都係賽跑冠軍

點解冇IT才俊

而我只知金融西裝乞兒

保安才俊

我係才俊界嘅才俊

燒味才俊